有冇硬面滑鼠墊介紹

用緊QCK
手汗多 易有味
洗完又一撻撻

有冇硬面平時可以水洗既滑鼠墊介紹?

手汗撚同問

QcK Prism

用緊airpad pro 好順滑

金屬滑鼠墊

夏天用好正
冬天用好凍

p

留名